下下都話送頭，宜家俾個機會你同美國表態支持，快入

啦啦臨入去留言支持啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

push

push 3

push 4

push 5

言已留

Done